習慣

習慣想起佢

我都覺得自己無用

掛住佢去到望咩都諗起佢 好似個世界得番佢咁...
明明我又唔係佢邊個
本身同佢距離已經夠遠 依家再加埋地理上既距離
今日應該係你係地球另一邊開展新生活既第一日 過得好嘛? 我好掛住你